嚴選最地獄返工地點（2）

畢架山？

大西北番寶馬山呀 屌你老母

咁都開到二
火炭大斜路加日曬雨淋冇嘢食都幾垃圾下
交通又西，接近迫人搭火車
返工時間岀閘機排到去樓梯位又冇冷氣
利申：行路十五分鐘返到公司

黃竹坑

離地鐵站行15分鐘
咩9都冇得食
街市食冇冷氣 $50-60碟飯食野有曱甴

食野有曱甴

鶴嘴

鰂魚涌

公司=地獄

根本只係睇你住邊同你幾有錢，你有錢食貴野住貝沙灣返數碼港都係天堂

呢個有啲癲

聽過有人住大西北但梅窩番工

其實遲啲屯赤通左車之後就應該冇咁地獄㗎啦